（果然是9upper)6/4成立新中國不是開玩笑？郭文貴宣佈：將發表「建國宣言」

〔財經頻道／綜合報導〕在美國反共的中國富豪郭文貴去年曾聲稱，今年6月4日中共將垮台，成為「新中國的國慶日」，今年2月時他又重申，中共將在6月4日滅亡，屆時「沒有共產黨的新中國一定會成立」。儘管如今距離6月4日僅剩1週，中共要「準時」倒台的可能性微乎其微，不過郭文貴27日仍聲稱，他將在紐約時間6月3日直播發表「建國宣言」，曾在川普政府任職的前白宮首席策士班農（Steve Bannon）也將參與直播，並一同宣讀該宣言。

郭文貴27日直播宣佈，他將在紐約時間6月3日下午8日正式直播，一直到6月4日中午12點，「雖然那天沒啥人，也沒啥節目，在這個病毒期間，你能幹嘛啊？是不是！班農先生在華盛頓連線，他也不能到現場。我就在這，我就站著這，就在這個房間，上面佈置佈置，就跟大家這麼聊上了，就這麼個方式！然後呢，中間會有很多人被邀請連進來，其他啥都沒有」。

郭文貴強調：「我再跟大家重申一下，什麼重量級的政治人物都沒有，什麼重量級的人也沒有，什麼讓你感到應該的節目也沒有！我就在這，寫個6月4號建國宣言，然後呢，我和很多戰友把宣言念完，班農先生也參與念一念，就這樣，就結束了！沒有任何節目啊！沒有任何節目啊！千萬別期望值太高！」

郭文貴還笑稱，若真心希望中共被消滅的觀眾，當日應先沐浴更衣、著正裝，然後嚴肅、認真的收看直播，他還聲稱「我本人肯定是念（建國宣言）之前，洗上3回澡，所有內褲、襪子都是新的，肯定的！絕對是靜心」。

另外，郭文貴曾在去年初的直播發誓「2020年是結束共產黨在中國的最後1年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」，不過他在2週前的直播中改口，要大家別當真，笑稱這只是「開玩笑」，要大家輕鬆過日子，強調「我要真幹那事兒，我就不會在鏡頭前說了」、「要不6月4號不行，我裸泳得了」。

班農話曬之前都是白宮首席策略師，點解而家會同個9upper癲

Blink Blink

bannon本人咪一個9upper

新香港就有

錢囉
最貴kol

出咗片先啦

陳雲分身

「要不6月4號不行，我裸泳得」

邊撚個想睇佢裸泳？？

連登仔幾時都整番個鍵國宣言

又係佢
9up完未

佢個新中國即使取代咗中共中國咪又係殖民香港

連登仔: 無料班農點會痴埋去

求其搵個人9up都得啦
最重要中共倒台個part點計先

去18樓樓梯跳落一級樓梯便得了

Dllm 9up王

其實有冇可能佢係講真??
因為佢咁堅持, 可以真係有機會成真

6月4日, 美國總統 宣佈中國共產黨 是非法組織
同一時間, 郭文貴 宣佈建立新中國, 自任總統
之後美國政府 宣佈同郭文貴 既新中國 建立

由於中國共產黨 非法組織, 咁即係全世界各國都可以隨意出兵攻打中共,唔需要得到聯合國批准..............咁俄羅斯, 韓國, 日本, 越南, 印度, 西方國家 將會一齊攻打中共, 拎多D利益

同一時間, 既然 中共是 非法組織, 咁即係中共對香港管治無認受性
英國可以出兵收復香港 or 美軍用 聯合國維和部隊 名義接管香港

笑撚咗

中共滅亡未

郭文貴走數名單又多一個

範冰冰片
六月四日新中國

班農比牙侵炒左,連登仔仲J佢響體制外做野